小肥唱蒙著嘴說愛你都唱到面容扭曲 姜濤唱live實力到底有幾恐怖？

真心屈機...

你叫返佢唱時光機，一定冇得鬥

陳柏宇之流唱都唔敢唱

條隱世歌神坐係隔離口upup扮和音 勁撚柒

全盛時期Eason 能否一戰

首歌好撚難聽 有啲為捧而捧咁

你既意見無咩參考價值

咁佢未支持新疆棉之前唱功又真係最top既

冇練開隻歌唱唔到都正常
唔明有咩咁好唱奏又要踩低人

首歌好撚難唱

其實首歌啱女仔唱多D,D高音多到

小肥唱得好難聽，真心首歌唔係個個啱唱，唔係實力唔夠係carry 唔到

D人話佢好聽過原唱 on99

佢未夠料handle首歌

你隻藍絲又露底

姜濤公開處刑小肥

真係咁岩有唱過
係冇得比 但我姜粉就兩個版本都中意

跟住唱過就知隻歌好難唱
佢仲要好輕鬆咁跳住唱live 都無炒

聽咗半首已經熄咗，啲換氣聲銀耳到

音域唔同

你on9?
搵小肥同姜濤鬥唱功
你話啱邊個唱我都算
論唱功姜濤就真係未夠班
無錯，佢當日live係幾穩，表現得幾好
但背後練咗幾耐你同我都唔會知
小肥幾多經典作？咁多live都一樣掂
經驗定唱功都有一定實力
時光機、寵物，你叫姜濤live嚟睇吓

真假音轉換嚟